小朋友急尿係街邊痾有咩問題

屌你老母 好撚大問題呀

今日係西九行出黎，見到有個阿媽抱住個細路仲以為佢咁撚有母愛抱住個𡃁仔飲水。

屌你老母，行近啲睇原來對住條馬路痾尿 九秒九攞起部相機廢撚事佢唔認數。影完就已經好聲好氣同佢講西九𥚃面其實有廁所，唔駛係正人地個門口痾。佢就講左兩聲sor諗住走。

我問佢有冇水沖下個地下，佢話冇，我叫佢即刻買枝沖都好。佢求鳩其應左我，之後去左等紅綠燈。我跟住佢過馬路，經過一間七仔，問佢做乜鳩唔買呀之類嘅野，佢就發老皮話返屋企攞(信佢老母咩)。

成件事嘅重點係咩？如果係講支那文，我都仲覺得有可能發生。條臭閪講純正廣東話架，廣東話呀！仲識駁返我呀。究竟香港人質素係咪每況愈下緊？係咪步向緊支那嘅步伐....

最大問題係冇一個香港人理呀，大家睇到係好似見慣不怪咁。其實香港係咪真係病得咁嚴重？小學生唔講廣東話，廢老爭位坐 上網批鬥人。以為政治問題已經搞到一團糟，原來民生都係咁

連印度人都睇唔過眼

點解成班香港人要扮瞓

寵物台冇人睇

原來冇人睇寵物台

上樑不正

屌佢老母嘛

我有 但成班港豬望住我，好似當我癲佬咁

狗先會隨街痾屎痾尿

所以先放寵物台 但原來冇人睇

狗都係咁支那畜也可以吧

當你見到睇到嘅人扮睇唔到 先係你對香港最失望嘅地方